<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="day">День %d</string>
    <string name="appTheme">Учим язык регулярно</string>

    <string name="title1">Разберитесь со всеми буквами</string>
    <string name="title2">Повторите грамматику</string>
    <string name="title3">Приведите рабочее место в порядок</string>
    <string name="title4">Напишите, как прошёл ваш день</string>
    <string name="title5">Посмотрите в словаре новые слова</string>
    <string name="title6">Попробуйте учить кого-то</string>
    <string name="title7">Прочтите главу книги</string>
    <string name="title8">Сделайте 10 упражнений</string>
    <string name="title9">Прочтите новости на изучаемом языке</string>
    <string name="title10">Ознакомьтесь с культурой страны языка</string>
    <string name="title11">Сходите на онлайн-прогулку</string>
    <string name="title12">Изучите слова, связанные с семьёй</string>
    <string name="title13">Посмотрите видео о символах страны вашего языка</string>
    <string name="title14">Прочтите детскую книжку</string>
    <string name="title15">Уделите время на планирование поездки</string>
    <string name="title16">Сходите в библиотеку</string>
    <string name="title17">Опишите окружение на изучаемом языке</string>
    <string name="title18">Изучите лексику о вашем хобби</string>
    <string name="title19">Найдите онлайн-друга</string>
    <string name="title20">Позанимайтесь с репетитором</string>
    <string name="title21">Расскажите что-нибудь</string>
    <string name="title22">Скачайте приложение для изучения языков</string>
    <string name="title23">Пополните словарный запас</string>
    <string name="title24">Уделите внимание разговорному языку</string>
    <string name="title25">Узнайте, как называются страны на изучаемом языке</string>
    <string name="title26">Изучите историю слов</string>
    <string name="title27">Побеседуйте с кем-нибудь</string>
    <string name="title28">Посмотрите любимый фильм на изучаемом языке</string>
    <string name="title29">Не сомневайтесь в себе</string>
    <string name="title30">Помните, что ошибки - это нормально</string>

    <string name="desc1">Подумайте, выучили ли вы все буквы алфавита изучаемого языка, помните ли вы, как они пишутся, как их произносить. Многие изучающие неправильно понимают, за какой звук ответственна та или иная буква.</string>
    <string name="desc2">Повторите некоторые правила грамматики языка. Чем больше повторения, тем дольше помнится правило. А также можно увидеть правило с другой стороны и понять его лучше.</string>
    <string name="desc3">Приберите ваш рабочий стол. Беспорядок отвлекает и делает работу неудобной.</string>
    <string name="desc4">Опишите свой день на изучаемом языке. Так вы узнаете, как называются вещи вокруг. Так вы здорово пополните словарный запас действительно полезными словами, которые можно будет использовать в беседах.</string>
    <string name="desc5">Часто видите определённые слова, но не уверены, что они значат? Найдите их в словаре. Без этого ваше понимание этих слов может быть ошибочным.</string>
    <string name="desc6">Попробуйте провести урок языка, который сами изучаете. Чтобы объяснить кому-то тему, надо самому её понимать. Так вы поймёте, где вы сильны, а где нужно немного подтянуть знания.</string>
    <string name="desc7">Прочтите всего одну главу книги на языке, который учите. Так постепенно вы прочтёте книгу целиком и узнаете много новых слов и правил, а главное - поймёте, в каком контексте они используются.</string>
    <string name="desc8">Бывает трудно заставить себя учиться. Попробуйте сделать всего 10 простых упражнений. Постепенно вас затянет, и вы сами не заметите, что учитесь уже час. А если нет, то вы всё равно сделали что-то. Главное не сколько вы сделали, а что вы вообще сделали.</string>
    <string name="desc9">Чтение новостей на изучаемом языке может здорово помочь. В новостях много лексики на самые разные темы, а также вы будете в курсе событий.</string>
    <string name="desc10">Культура и язык сильно связаны. Они напрямую влияют друг на друга. Зная культуру, вы будете лучше понимать мышление носителей языка.</string>
    <string name="desc11">Откройте просмотр улиц в приложении с картой. Так вы больше узнаете о стране, в которой говорят на языке, который вы учите, сможете увидеть вывески, постройки, людей и понять культуру страны больше.</string>
    <string name="desc12">Тема семьи - одна из базовых в общении. Если вы будете знать её, вам будет намного проще понимать всевозможные материалы.</string>
    <string name="desc13">Символ страны - результат развития культуры. Зная историю символов, можно узнать много нового. От истории страны до истории отдельных слов.</string>
    <string name="desc14">Начать учить язык - сложно. Часто в речи встречаются сложные и редкие слова, которые могут помешать изучению. Начните с детских книг. В них много базовых слов, знание которых станет отличным стартом в изучении языка.</string>
    <string name="desc15">Если вы учите иностранный язык, то велика вероятность, что вы хотите посетить страну, в которой говорят на нём. Начните планировать поездку уже сейчас. Так вы будете приближаться к цели, вместо того чтобы просто думать о ней.</string>
    <string name="desc16">В библиотеках много самых разных книг. Найдите книгу по душе и начните заниматься прямо там. Такая обстановка положительно влияет на концентрацию внимания.</string>
    <string name="desc17">В фильмах и книгах много полезных слов. Но в них почти нет слов, которые можно использовать дома. Например, названия столовых приборов или мебели редко встречаются в фильмах или книгах. А без этих слов вам будет сложно вести беседу.</string>
    <string name="desc18">Вам нравится ваше хобби? Вы хотите стать в нём лучше? Если да, то изучение соответствующей лексики может здорово помочь. Зная нужную вам лексику, вы сможете использовать её для поиска новых идей для вашего хобби в другом языковом пространстве, что привнесёт множество новых идей.</string>
    <string name="desc19">Для того чтобы успешно выучить язык, недостаточно уметь читать, писать и слушать. Нужно также уметь говорить. Найдите друга-носителя языка и разговаривайте с ним. Ничто не помогает так сильно, как погружение в среду языка.</string>
    <string name="desc20">Самостоятельное изучение языка очень полезно. Но так вы не видите себя со стороны. Репетитор сможет указать на ваши ошибки и поможет исправить их.</string>
    <string name="desc21">У вас есть любимая история? Расскажите её кому-нибудь на изучаемом языке! Любая разговорная практика полезна. Даже если вы рассказываете себе.</string>
    <string name="desc22">Телефон всегда рядом. Скачайте приложение для изучения языков. Так вы сможете в любой момент узнавать что-то новое.</string>
    <string name="desc23">Регулярное изучение новых слов важно. Не пренебрегайте им.</string>
    <string name="desc24">Знание многих слов не значит, что они помогут вам в общении. Нужно знать разговорный язык, чтобы не звучать как герой учебника.</string>
    <string name="desc25">Многие страны называются по-разному на разных языках. Знание названий стран позволит лучше понимать язык.</string>
    <string name="desc26">Многие слова имеют интересную историю происхождения. Зная её, вы сможете лучше запомнить слово, лучше понять словообразование и логику языка в целом.</string>
    <string name="desc27">Разговор очень важен. Он тренирует ваш мозг действовать в быстро меняющихся ситуациях. Так вы сможете натренировать речь.</string>
    <string name="desc28">Просмотр любимого фильма на иностранном языке - мощный инструмент, особенно если вы смотрели его на родном языке. Вы уже знаете, что происходит в фильме и что говорят герои. Благодаря этому вы сможете сопоставлять слова на иностранном языке с их смыслом.</string>
    <string name="desc29">Изучение языка - сложная задача. Не сомневайтесь в своих способностях, если не можете разобраться в теме. Всему своё время.</string>
    <string name="desc30">Ошибки - часть процесса. Они - часть человеческой натуры. Не ругайте себя за них. Лучше учитесь на них и двигайтесь дальше.</string>
</resources>